轉工問題超想請教大家

話說我以經接受咗一間公司offer 人工3萬左右
10日後返工 應承曬
點知今日有份又係差唔多時間in 嘅 突然打比我
問我幾時返工 依份就5萬
如果大家係我應該點做 即刻唔做3萬個份定係做1至2個月至唔做 然後至轉？

點做至好

最仆街我以經應承曬 講好曬會返3萬個份 以家好難做

大家會點做？

一日未簽約都唔會去做（？）
頂多咪比佢blacklist你

最慘簽咗了

簽左約未 未簽你唔返 佢吹你唔漲

簽咗了

返一日都可以辭職

番一日即走咪得囉

咁都問得出都搵到5萬一個月

有運 無實力

有冇試用期?
有就可以冇通知期即走
冇試用期就睇合約點計

番唔夠一個月可以隨便走 勞工法>合約

番一日 唔岩》走

你鳩吹個理由話返唔到囉，佢唔制咪睇合約囉，最多咪賠錢

爭2皮一個月喎

唔做三萬個份啦，你無簽野唔駛同佢客氣

直接take 5 萬個份

簽左頭一個月都係7日通知姐

簽左都可以唔番架, 打番去禮貌少少講聲咪得, 有咩好煩惱

返1日走咪得囉 1日通知幾咁閒

同三萬個份話屋企有事返唔到工咪得囉
blacklist都冇所謂啦

利申
早2個月同你一樣情況

合約有寫第一個月要幾日通知期 一般都係1日

第二個月7日

過試用期1個月